唔用交友app, 仲可以點識人

抄牌

同事,同事其實同你共事過會比較了解你,一齊左都唔會咁多誤會

唔係有拍拖, 就仔都生埋

如果有巴絲打打想識下朋友就想去睇吓
黃色交友圈

黃色性交圈

唔好咁 好pure架

算吧啦

帶眼識人

你想識咩人先

曬氣啦屌
以前試過有女仔fd出post根本個個page都係同一班狗公搵食
試過下befrdok, love_seeking, connect _to_fate嘅admin算比較有禮貌
其他10年都唔覆一次然後tum鳩你買vip入wtsapp grp都on99
入到grp又定期清人唔課金比佢搞party room聚會又踢鳩你
而家就算搵都搵開咗幾年嘅page
新興果堆又要相又要電話乜乜柒柒都唔知有冇狗放蛇起底

我fd個page係兩個admin搞既
無vip 唔收錢 post唔post相係由參加者話事
不坊去佢哋個page睇下先？
我夠膽講佢哋好過其他嗰啲page

hi又係禾

女朋友

sales佬feel

就黎聖誕, 點算

memememe

hi

Lm

Yo

同問

hihi

抄牌囉
上下興趣班囉

耐無見

我地兩個咁主動
樓主都唔show 我地

我無上黎姐絲打近排點

就係交友app太多仔, 所以先唔想玩, 點爭呀咁多人

番工放工上連登
你呢

抄牌囉

你應該好忙，少d時間諗感情野

好想拍拖，結婚，然後到老是咪好難

睇你想做d咩啦
傾下計交流下咪同事，再朋友

樓主係咪好樣衰

就嚟重陽，點算？

點解咁問，仲要問兩次

行山囉

會唔會孤獨終老

連登SHORT SHORT地

same here

我都dry到short short地

全盛時期樓主可以開幾多個叫春post

順其自然
唔想再上網識人
睇下行街會唔會撞到啱feel嘅咪上去問下
講緣份

我都short short地

ig 囉，好多厹都係靠用ig 識人

間中開下姐

巴打成功過？

唔係靚仔喎

真，上興趣班真係識到人

可惜我次次講呢句十個有九個都話返工無時間
之後就諗唔通你祈求個天跌條女/條仔俾你

想J

未畢業都識唔到人又點計

比d例子，上咩興趣班好

算啦，呢個世界大把人都係咁，唔肯主動識人，但又想拍拖，呢d注定單身一世
我自己都係join d行山露營group識我男朋友

梗係join d多女既course 啦最熱門梗係學廚藝呀，我有個女仔frd單身無拖拍，佢會去間中去學整下甜品咁，況且而家好多男仔都鍾意煮野食，就算有男人join都好普遍

或者行山運動group啦，而家大把港女扮山系女孩咁我就係露營group識到我男朋友

幾忙都要同你say個hi
緊貼你最新狀況

我係藍絲
利申未試過 係街個個一對對

而家仲有咩，個個戴晒罩都唔知對方咩樣

邊到有group?

柒頭都J

咁睇得起我，多謝絲打